[PS4/PC] Monster Hunter World [345] 請發問前善用Google及大腦

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

深水埗手足！今晚見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留言請善用不推文回覆

10點三太子live金獅碎龍
期待下激昂臨界

同行世人 為自由 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光 歸 香港

用緊電話wifi連終於有得玩

家陣無擊係咪三天最勁？

隻戰痕黑狼鳥似番PSP果隻
有D難打

以前打到滅盡太刀同成set裝就無再玩
啱啱玩翻 但想轉弓手 咩弓最好？

呢個料咩黎?

好很狼死

終於用轟龍柒食做奶媽過左
隊友好勁

有無人要解主線
我想贖罪

有無拔刀大劍裝推薦
岩岩過左主線

好得意

LM

早安，親
電過連wifi 打1場都係10mb左右咋

聚魔森林lv5左先發現差聚魔大兇豺龍料

仆街入人地個區都未必有

想問要過到邊個位先有得打iceborne？

試下睇標題
冥燈龍

頭先諗住出角龍裝，差個強韌之爪，點知係打細怪出，打多咗2場先知

知唔知打咩任升MR最快

唔早了
我都起咗身4個鐘了

打咗啦 麒麟都過埋

到底係邊撚個諗聚魔之地呢個on9野出黎
搵痕跡升lv 唔知自己目標係咩真係玩到燥

真

寧願玩返調查任
挖礦同骨先on9
無導蟲

剛剛同幾個fd一齊買咗，請問單人d主線任可唔可以一齊做？暫時打緊頭3個任都係一個人打，要打爆先可以同朋友一齊玩？我地幾個呀叔未玩過，勿屌

可以，但要睇咗片先

D垃圾野磨人時間等你玩耐D
刷珠都已經夠玩啦係掛

真係每一隻古龍都送大寶玉

其實應該清晒自由任定刷咗聚魔先會比較有效率啲？

你買咗未

有冇巴打可以幫我爆普貝前爪

正常過咗冥燈都玩到
除咗未買 諗唔到有咩原因玩唔到

宜家仲打貝

係呀 差三個裂爪合裝 有冇人幫幫手 爆完就可以退任

冰咒4件

轟龍套野用完返唔到轉頭
第一次打冰况龍飲左起碼五十幾罐回復藥

有冇清打下鬥技大會

我用黎玩奶媽
淨係水唔打
打街場完場見到自己回復隊友2百幾次

聚魔之地既玩法係掘礦 + 執腳印 + 無限時間既屠龍 ?
會唔會有雷狼龍個d既調查任執到黎打
同埋有無話打完一條龍就番去搵eyeball回報拎材料先會好d

我，但我好廢的
食嘢先

btw 幾典呀清

大金 多謝巴打

4pW2 adJT fsTY

幾典刀duck
不過你想打上下位定mr

原來mr都有分上下位
無所謂，我公廁嚟 任用
得叫你

唔係mr嘅上下位
我之前嗰d未打

屌佢老母打完唔撚出幣

你喜歡，我鬥技全武A
依家返緊屋企，5分鐘

其實打完Iceborne 主線，想整套大劍裝
有無咩裝又或者大劍推薦？
唔多想玩拔刀

個曲錯ga wor

點跟
Btw我打打下斷撚咗線 重開
4th4 kGeB xyzY

打打下無啦啦話我斷線

打完未牙

重置了

電話連上網，唔知會點

冇事掛
我之前都手機連switch打xx

你地一陣會唔會清自由任

睇佢

打完可以
但我晏就4點左右就要做弱者了

巧牙 一陣佛bcarry我

雙刀片腳

唔能識用
鳩片

睇得出

旗袍外觀？
定Mod?

我飛龍專家，年中都唔知虐殺幾多條火龍

小妹去個廁所先

個19之地真係好悶

種花

眉菊花

屌你原來你係要由頭打造一把全新三天

終於比你發現到

近戰霧瘴有無攻略？

尋晚用上位介紹套速射火輕弩打左30分鐘都未打得死....

近戰武完全唔識打

銃槍真係非洲人救星
一把屍套槍
3件熔山裝 一粒玉同天鱗都唔洗
冇鐵壁強壁就加兩件爆鎚
一粒炮術鐵壁強壁都唔洗
咁已經防強 4防性 5炮術

同問但我估係入溫泉件衫黎即係無得搞

Lm

唔係活動任打返嚟?

對準政權 遍地開花

想講好好j以前玩到爛輝一出就無玩到

連登第一人

浴衣有幻化

自由任搬蛋有得拎skin

但PC版有得睇腳趾

其實同普通屍套差唔多
係多咗招大范圍瘴氣 扣血勁快
佢一出咪拉佢出個范圍
老老豆豆 屍套王都勁過佢

留名

以為限時活動

屌奶星差一個

快啲啦 等你地清任啊
朝早鬼影都冇隻

唔洗返工返學咩
我都想打 衝100MR
100之後隻驚先係開始

係
屌搵得好辛苦

職業發夢閒日先得閒
黃金時間永遠冇得冇你地打

有冇開荒銃槍推薦

online緊既巴打入嚟一齊打

典

打到唔記得咗on pad
又少咗甩石

認真打下先

抵啦

耐瘴衫
食佢退後噴霧都扣超快

岩岩叫救難終終過到
大家都識玩撞牆

有3粒耐瘴，古龍之恥黎

歷王嚟計佢勁過奇撚

溟波龍直頭唔識耐瘴

用緊鐵刀神威1, 打到去轟龍, 之後輸出唔多夠, 換邊把太刀可以捱多陣?

溫泉猴子係冰山邊區

自由天地龍 有冇人打

最南個camp向北行兩區 好似係

升哂鑛石系到最後

有無人用緊迴避距離同迴避性能裝

2G之後無咩點玩，有d掛住以前一套迅龍裝前碌避火車

有冇ching可以幫拖過引導者之歌？

我差引導之歌

可以幫你湊人數

黎緊

不過引導之歌至真

太刀撚輕輕鬆鬆 係啲瘴氣煩啲

冰呪龍裝應該點配好，google完見無乜人講

4件冰咒另外加一件

已經喺入面開左場

有冇人入黎幫手

我黎呀
等我一陣

整把火太刀啦 之後好多都驚火 一係斬龍一係飛龍

玩乜武先

唔難打係血厚 繼承屎套龍一貫風格肉靶

雙刀鳩劈

我係鐵刀最後個把爆主線

或者用爛輝金火太刀 (火屬個把唔係凱羅火)

我都想打不過返緊工
想要素材

今晚再打又得

係我今日放假而已

應該合晒alpha嫁啦？

4th4 kGeB xyzY

引導之歌-2

想請問下我問完劍術大師接左烈日任， 之後特別任務都係冇得簡既？

死火開左添

為左唔俾人地滅盡滅盡龍
搞到mr100先有得打

齊人?

係咪冇得剩係睇身防具？

諗緊聚魔前可以整既長槍裝但返緊工唔可以in game 睇

完全唔識打

未

溫泉個除衫咋

弱到

屌你老母條龍外掛?
下下蓄3就好微微咁走位miss撚咗招技
打到好頭痛，無手感

呢個任好撚好玩

我想入嚟嗰時你地已經射咗sos

想快手開黑轟要專心搞邊個地圖好D

超西3

仲要人?

街場連普通鋼龍都過唔到

打到後期正常都beta裝,因為有多啲洞,自由大啲
除非alpha裝既技能match哂你想要既野

佢呢一掌，打碎咗14億人個心

痴撚線

Oh no
Sorry

我兩貓...SORR,下下暈撚咗

屌佢老母仲要冇出幣

屌佢老母臭閪

瘴氣LV6

有冇早場嘅朋友

認真打場

又認真

其實入人場玩聚魔...會唔會升到自己個聚魔既LV?

如果文字上既邏輯就應該唔會...但想FC一下

雙劍係咪仲係揀每個屬最高屬性果把

我用飛龍刀 舊獵人有情意結

我要入2檔

請問仲打唔打引導

嗰個解除異常狀態提升攻擊嘅技我見好似得佢有，係咪後期無乜用

Mhw嘅飛龍刀怕唔夠力
鐵刀最後個把我有900幾攻
或者你整ib嘅飛龍刀會打得舒服d

有冇人已經做晒觀察任務
有咩獎會送
望到都唔想做

都唔喺，今集異常狀態常見咗好多，打消果實都食得多咗

ching打緊雷狼鬥技?

幫你推

如果抗性推到20會無視異常狀態，呢個技係唔係發動唔到

衝緊RANK整裝邊個得閒做呢D...

thanks 咁多位大神,我都係今晚乖乖地去刷淵水晶升把野....

做升MR活動任升到MR70
跟住就可以入街場打黑轟

入街場既意思係入街場聚魔？

九成九要做晒先有白金盃
遲下都係要努力肝㗎喇屌

程好球

係

琴晚入左人地瘴氣6街場..
打左兩個鐘,..甚麼冰咒，炎妃都打過
就係唔見黑轟

出了 去食個早餐先

我做到第2個已經卡住左
話古代樹第6區會有蟲籠族排隊
明明冇天氣限制咩都冇
去左3次都搵唔到

巧
有無人要打任，我可以幫手
有求必應

初期衝MR既時候，黎D任真係放置住先
就算做，都係行經先做下...好似捉小生物咁

特登去攪就不了

有無人幫手打解禁怪

有無人打聚魔之地-2

暫時都只係單刷過聚魔
未試過團戰
有冇code

我叫佛陀

有無兄弟開隻金銀火
開怪

一樣會升降

TGS Live

好似有金獅實機畫面

咁就攪笑，我琴晚入街場，打左兩個鐘，淨係升mr
聚魔lvl無升過...
會唔會係因為開場果個人mr高過我既原因

mhwo 隻app有冇人用過，砌裝好正，但冇更新IB，有咩網可以砌裝

gun 第一次入有咩要注意

鬥技?

巴哈有地圖呀

用咩武器冰咒最穩陣
新手想刷佢套裝

sell緊錶,金器,機座
made in jp

終於見到雷狼龍 好型

遲咗添

轟龍已經好穩，滿足感 3lvl 超正

細細個就聽過呢個朵

最尾果張

其實聚魔之地要點玩

普通金獅M1
等緊臨界同激昂

有冇人Carry小弟

影住個攝影禁止
利申gay test fail

隻金獅過動兒咁

捉捉捉
殺殺殺

有無手足訂金火龍 投資保值

佛仔

係咪都係拾腳印?

唔係唔俾影相?

捉/殺 龍 番營交report
loop

8000000日元
香港人會炒樓好過

唔知有冇機會睇佢同其他大怪互動
一手捉住對方條頸當大石咁掉

冇變呀，一向係咁

係worthx

我諗班有錢佬真係會訂

3段狀態
黑毛->金毛->金毛紅拳

留名睇d新玩家問點解有心眼打金獅隻手都彈刀

你老味 咁都上到熱門
根本就係因為啲有用po冇人推

1mr lm

想問下

之前入救難過左一刀兩斷個自由任（可取報酬）
再睇番自己個任務list，點解無clear度？

唔知係唔係今個版本問題，未開到個任務都俾你打個自由任

迫住我自己開自由再用救難

一陣又有人入黎屌

有無人幫手爆天地龍個頭？

lm

屌你老母天地龍個頭到底會唔會出 打到死都未撚2爆

我都想搵差4個頭

求幫打雷狼coin

大家覺得冰牙龍𧗠生定冰咒龍𧗠生好

聚魔個地圖lv係跟隊長的話
咁同班fd每人keep住一個最高lv map係咪最化算
利申依家刷到mr40有啲迷失唔知做咩

除非改版出痛恨會心啦如果唔係飛龍刀應該係最勁既火太

有冇位

想問下iceborn 強屬瓶係咪都係唔好用
斬斧解禁照用角龍？

下場 come

大家mr幾多 而家50幾 上網睇話至少再到70先有新嘢打

開救難 啲人3貓

come

-2

而家過黎

我都係專業3猫

隻雷惡龍咁勁既，唔記得食打消，暈緊700幾防比佢一野衝貓左

-1

耐雷佢老母

我想每一把最top都整嚟玩吓

但係未整好裝備，啱啱過主線入去聚魔。
未決定整邊套

打埋黑狼鳥先整，佢隻腳 beta 好正
多洞位 仲要自帶「看破2」

黑狼鳥要點先出現？ 聚魔邊一個地帶同埋lv幾先出？

我本身諗住整斬龍迅龍渾裝先
不過唔太急而家500幾防都夠頂

齊未？

本身用無擊+迅龍刀
一換左做冥波刀d傷害高左個層次

睇下幫唔幫到你

有無人覺得今集達人藝無咁重要？
寧願用剛刃 / 利刃

下次post 名直接叫用不推文回覆la

其實係因為紫斬同白斬爭得個5%
好多武器好有長白斬 帶個利刃已經ok
驚彈刀有弱化肉質
除非你想hold紫斬 如果唔係真係唔需要出達人藝

打唔贏天地龍

比佢combo貓左兩野 sorry

雙刀hold紫我會用剛刀研磨算今集紫斬有無1.4倍

完

仲打唔打

冇
白斬>紫斬 ~+5%傷害

打打下條龍無啦啦走場…

咁多位大佬

咁撚少？
咁紫斬真係打d金火銀火唔彈刀先有用
而家d怪白斬都斬得入

我就雙刀達人藝
不過我自己前幾個post 推雷狼3件套

可唔可以貼多次你套雙刀裝參考下

心眼算

你要雷狼定炎王 個套

骨鎚放個眠屁
我地起身已經搵唔返

尋日合左麒麟雙刀配冰咒2件 雷狼3件
雷屬640
未力解前打軟化弱點60%
力解之後>>>> 100%
未實測 去旅行

雷狼果套

呢個咩材料？

有弱化肉質 銀火都唔會彈刀

未打到咁快 到時實戰下先
呢次g位無以前咁難
純碎係斬得爽 畫面靚

呢個名真係mon hun教學黎

睇架仔wiki喇
你？？？咪姐係你未打到囉
我就估係負傷黑狼

岩岩見識到佛光

雷狼身手腳..配冰咒2件 玩屬性
不過我打聚魔都係炎王 無擊

??? 睇條毛咩
唔問得野 唔好黎forum la

前幾日有幸比佛陀 用生命粉救

轟龍套裝幫到你

黎蛇想玩但無錢買

同我打未

網絡上有冇武器衍生表 搵極都搵唔到

琴晚整左套冰結速射
打爆左個頭 完場搵唔到塊皮無掘

地啼？睇小地圖應該好大個logo架喎😂
定係太耐唔掘佢會消失？

想問套裝下點砌

留名等赤武carry

-2 求爆頭

有冇人知係啲咩素材
邊度有 邊度打
［img]

惶恐恐暴 + 紅蓮爆鱗 + 激昂金獅

我還在打轟龍

爆頭單刷用 迅龍重弩簡單好多
基本上都係10幾分鐘一場
同爆到頭

？？？多數係你未打過既怪先會出
基本上你升個把武器要邊隻怪既料 ？？？既都係亞種/特殊個體
所以打完黑狼鳥特殊個體再問啦

另外人地串完之後都有答返你問題 客氣小小啦

唔識用弩

唔打了?

我地難爆到頭

有冇弩既巴打入黎幫下拖

尾王爆頭有無推薦武器 我雙刀一世爆唔到咁
整套拔刀大劍睇下試下爆

重弩

撤甲? 定裝埋破壞王 射佢老母

我尋日整左套速射2徹甲
輕鬆爆頭

達人藝都hold唔到斬味
弱特又要軟肉渾身又冇用
看破7 攻擊4 弱特3都hold唔到

PSN死左?

禾係咪有加你PSN

wiki都冇 你expect有幾多人答到你
？？？姐係你未打到
你去到嗰追度自然會睇到
我就答咗你係負傷黑狼鳥
咁你宜家打唔打到？
forum唔係唔俾問嘢 只係希望你問返少少有質素嘅問題

有無圖share下

放棄咗達人藝
用利刃護石算

課金

我都入唔到 仲係到check緊係咪router死

講真 見到係？？？ 即係9成9係你未撚打到嘅聚魔料
其實唔需要問 打打下自然會見到

上網睇到是旦汁
不過佢個弩客製錯既

你用重弩射異通3 見到D數字好治癒
真心可以試下

你用重弩射貫通3 見到D數字好治癒
真心可以試下

不如繼續刷聚魔

又比帽我帶

請問而家有人可幫打冰呪龍嗎？

屌 金獅子條片。。不安到

啲伸手黨咁惡

未見到呢粒護石

啲龍今集全部過度活躍
拎住把太刀跑多過劈
想劈中弱點都唔易

你好雷

發緊嬲既碎龍

返工做下功課先

好易出 去搵貓管家接佢個任
打到第2個就有
打完轟同硫斬就會有

梳

自己起唔到集會所
入人地又OK

而家應該無事了

我休息陣去化緣
晏啲先再玩

呢隻真係終極大煩膠
空檔已經少
有空檔上佢比佢地下啲屎炸走
又要走黎走去
諗緊合套尾王套配滑空免疫衣裝同佢正面打

主力屠龍同爆部位

執腳印都會有雷狼龍調查任出

基本上都打完一隻怪，係個區轉一圈挖下嘢
再返eyeball度補給

佢尋日carry左我成日

斬斧上車吧 我打紅蓮飛機都係用斬斧過

有冇人打打鬥技

有無MR100以上人士可以解答下
網上見到有人話MR100以上只可以4個聚魔地帶合計19，如果係咁嘅話，咪即係冇得開晒金銀戰痕黑轟呢4隻？呢4隻都係要地帶lv6先解鎖到啵

原來黑狼鳥打打下聚魔就開到個主線任

capcom 的惡意

小弟回鍋玩家
打完冥燈主線後
已經無開過game
岩岩爬完文
係咪打歷戰 刷套裝先好再開mhw:I

攻略匯集:

魔物獵人 世界 Iceborne 測試版斬斧新增招式與特性介紹
魔物獵人 世界 Iceborne Beta版怪物特點說明
魔物獵人 世界 Iceborne 彈皮弓與攀爬攻擊機制講解
魔物獵人 世界 Iceborne 月辰據點介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 成就一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 全武器新增招式使用方法
魔物獵人 世界 Iceborne 全交貨委託材料一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 各武器改動及新玩法分析
魔物獵人 世界 Iceborne 全投射器效果一覽攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 全怪物弱點屬性一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 全武器新招式使用心得
魔物獵人 世界 Iceborne 太刀新動作介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 全主線任務解鎖條件整理
魔物獵人 世界 Iceborne 殲世滅盡龍個人分析
魔物獵人 世界 Iceborne 衣裝入手方法整理
魔物獵人 世界 Iceborne 冰原大劍改動說明
魔物獵人 世界 Iceborne 全套裝獲得方法介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 冰原蒸汽機關卡玩法技巧
魔物獵人 世界 Iceborne 冰咒龍套裝與部分太刀資料
魔物獵人 世界 Iceborne 新增髮型一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 蒸汽機小遊戲玩法技巧
魔物獵人 世界 Iceborne 大師級主線劇情任務流程一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 永霜凍土全營地開啟方法
魔物獵人 世界 Iceborne 技能變動效果一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 斬龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 迅龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 冰牙龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 霜翼風漂龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 雷顎龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 冰咒龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 碎龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 轟龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 痹毒龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 浮眠龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 水妖鳥屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 凶爪龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 硫斬龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 猛牛龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 冰魚龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 紅蓮爆鱗龍弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 天帝煌啼龍屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 雷狼龍弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 黑狼鳥屬性弱點攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 碎龍輕弩配裝推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 迅龍重弩貫通流玩法
魔物獵人 世界 Iceborne 前期與怪物針對性配裝分享
魔物獵人 世界 Iceborne 改動內容詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 坐騎獲得方法
魔物獵人 世界 Iceborne 新隨從貓裝備獲取方法
魔物獵人 世界 Iceborne 前中期配裝推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 黑狼鳥出現機制說明
魔物獵人 世界 Iceborne M位武器客製方法
魔物獵人 世界 Iceborne 強化天上天下無雙刀指南
魔物獵人 世界 Iceborne 散3重弩坦克流配裝攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 貼皮武器客製系統介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地等級、痕跡及骨礦點詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地礦石及骨塚收集攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地內容介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地礦石骨塚刷新位置分享
魔物獵人 世界 Iceborne 銃槍開荒攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 殲世滅盡龍防具素材及屬性一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 新增食材解鎖方法
魔物獵人 世界 Iceborne 全營地開啟攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地營地開啟攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 隨從貓技能救援狼煙獲得方法
魔物獵人 世界 Iceborne 全大型怪弱點屬性一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地礦石及骨塚位置
魔物獵人 世界 Iceborne 快速開荒套路分享
魔物獵人 世界 Iceborne 斬羽、強韌之爪、頂級毛皮獲得方法
魔物獵人 世界 Iceborne 盾斧玩法詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 銀火龍打法及配裝推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地機制詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 飛爪暈怪攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 慈眼殼獲取攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 全M位自由任務列表一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 大錘武器派生路線推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 全寶物位置詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 金色耀眼獎盃攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 浴場外觀獲得方法攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地玩法介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 潛伏水面的神秘獎盃獲得方法
魔物獵人 世界 Iceborne 全裝飾品與技能一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 獲得利刃護石指南
魔物獵人 世界 Iceborne 全斬斧圖鑒
魔物獵人 世界 Iceborne 斬斧圖鑒整理
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地玩法詳解
魔物獵人 世界 Iceborne 冰原輕弩配裝推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 重弩開荒攻略
魔物獵人 世界 Iceborne 全骨塚位置一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 長槍開荒攻略及配裝推薦
魔物獵人 世界 Iceborne 中永霜凍土冰豺狼坐騎與救援狼煙的解鎖方式
魔物獵人 世界 Iceborne M位衣裝和煙筒的拿法一覽
魔物獵人 世界 Iceborne 裝備自訂(客制)介紹
魔物獵人 世界 Iceborne 蒸汽機基本玩法規則
魔物獵人 世界 Iceborne 聚魔之地探索指南

成條金剛棒咁貼

刷一套M位開荒/做寄生蟲吸/解IB主線後再刷

你做唔到兵長
用爪飛頭啦

我跟佢砌

我得套熔山龍裝
m位係打咩
太耐無開game 脱晒節

雷狼龍 森林地帶 等級2
黑狼鳥 森林地帶 等級3

戰痕黑狼鳥 森林地帶 等級6
銀火龍 陸珊瑚地帶 等級6
金火龍 荒地地帶 等級6
黑轟龍 瘴氣地帶 等級6

熔山龍又真係窄窄地

去到新地圖 挖礦整套裝同武 就夠做

Is that a fucking jojo reference

M位古龍血打左3隻都無

你就好，我仲未打完故事mode佢唔肯carry我

你叫Luna?

錘仔打賓州點打好，一半時間埋唔到身

9唔搭8
我而家問緊合計lv19呢點係咪真

個配裝器 仲未更新D 套裝技能
係今集加左D石 太複雜定係冇人玩

寒國魚

聚魔點先有mr exp
尋晚殺完2隻龍都冇加既

多左四孔石 其實好多變化

係咪有刷珠場

岩牙 你係咪k_______1

有冇人打鬥技/聚魔

你升A咪降B
你搵個hold樹 搵個hold荒地咪可以咩都打囉

yes
頭先打打下斷線
碎龍
今晚再打

weak到

仲down梗

很難打呢

為左爆天地龍頭 要學玩弩

差雷狼coin

到時入曬資料搞到唔知揀邊個好
使用者表示：

+1

太多野要update除左新技同套裝技仲要加埋4珠位
最大獲係未知哂有乜4珠

斬斧表示easy

大劍也表示easy

棍仔打到佢死都未爆到頭

大鎚也表示easy

打主線到冰呎龍
有咩要注意

仲用緊進階裝
整乜裝好

冰抗要20up
唔係下下要打消果實

見佢出範圍技嘅，用飛翔爪上佢翼避

打左2日終於打爆頭

初見是旦打 第3次先all in

個個講到咁易 有冇人幫手爆天地龍頭

聚魔執骨同掘石黎開客製唔明既跟呢條片就得

客制吸血要咩材料架 刷極都問號

打依隻野用弓/輕弩打會易好多

長槍 同 抗冰衣裝

我嗰陣掘石仔整住先

Eyeball邊有咁靚

啲技唔啱用
btw mr 係咪又要解放
見滅燼龍裝很色情

以上獵人有無戀愛嘅感覺

黑狼腳最色情

整左套拔弓套 但唔識點樣一拎武就射龍箭

如果隻貓細番D就好
同埋個眼神太兇

而家啲裝好肉酸

聚魔之地素材

有skin就冇有怕喇

打左兩日

新屍套裝

聚魔自己埋位

有冇人john聚魔之地打鋼龍

老屎忽小隊個區

未夠50mr係咪打唔到

好似要100mr

普通鋼龍唔係70hr？
btw 個code好似打錯 入唔到

-3有無人打天地

又要重新升lv

我而家聚魔7 4 4 2lv 打咩可以平均升而唔減森林lv

終於開得game
宜家追反啲進度先

岩岩由pc轉番左ps4重玩、入練習房打車都疾疾地其實係咪正常
同埋用緊hd load主城都30秒實在頂唔順

以家諗住換ssd 利申最舊版ps4

mr 50同森林lv5就有
普通鋼龍咋

入左
古龍差佢同奇撚未打

想同佢係野外

岩岩開始打聚魔 入得嗎？

睇慣60 fps 睇30fps緊係唔慣喇
睇返慣30fps is ok

我諗30fps都冇 你地個個都用pro？

玩mhw ps4換ssd就好似由上位裝換M裝咁

我係
但好多都唔係
信我 睇返慣就冇事 係唔爽㗎喇
但鬼叫佢唔同步

之前因爲某d問題冇得用ps4先用pc玩
以家日日睇資料睇到忍唔到先用ps4重玩

想問以家個hr 係咪唔重要 直接變左mr?

仲等緊個fd買碟以家第一個主線都未解

滿左

早幾日都換左 好似發現新世界咁

唔重要
做完mhw主線就可以直ib
好似係

天之龍人票據去邊度換野架？

鍊金嗰到 好似係 除非唔係

去過唔見可用票據換野

咁你要打下啲主線先啦

未打過條龍，定係未見過就冇
我殺過條龍就有得換果啲天殻

請問M位聚王龍點先出到

聚魔?
岩岩見到隻炎妃 好難打.

我見唔係聚魔都開到

岩岩刷第二場天地佢就直接出左慈眼殻同麟玉比我
之後合左把重弩黎玩

岩岩殺完好似出左個自由任

同問

聚魔殺完炎紀？
會出炎王？

調查chok出嚟/執下腳皮就有㗎喇

求解 今版改左無屬做1.05之後
聽人講話今版玩屬性勁d
咁太刀玩屬既話應該谷咩好 係咪唔洗谷會心
變谷攻擊同匠
同埋追post見到有ching話炎王套達人藝無乜用
咁應該追邊套

好的 唔該晒

聽邊個講
太刀雙刀依然係攻擊力同斬味制霸，無屬性既事

上個po有套滅盡刀裝
冇無擊 但全太刀最高攻 極長白斬
但mr100先砌到 未到求奇砌咗套先 想點砌就點砌
玩唔玩屬性刀答你唔到住 但係玩嘅話一定唔差
我覺得懶嘅 一把juno刀可以打哂

可能人地唔係講太刀啦咁
我見佢地話無擊廢左就應該玩屬
咁係咪即係應該谷番會心

on9
睇下update先喇
太刀我唔敢講
雙刀都唔玩屬性

thx ching
我仲用緊斬龍把太刀 見多冰寵用火屬實無死
不過我主線都未夠時間打曬
想全部自己solo過一次先

看破 弱特 匠要滿lv 攻擊lv4以上
達人藝仲有用喎 只不過我覺得炎王裝唔係好夾到太刀 適合雙劍多啲
btw 無屬雖然nerf咗 但都唔係低得好多

你地每個人每次玩主線第一次都要自己開先, 因為要睇劇情片. 多數都喺搜索, 入到場跟住個八婆或者自己搵痕跡, 當你發現到條龍就會播片. 睇完可以即刻噤終止搜索, 翻據點就會開咗個任務俾你, 其他人可以入依個任務. 前題喺其他人都要睇咗片先

想問下頭嗰樣料打咩出

屬性上限提升, 只是天花版提高, 就是得投資才有回報
無擊珠只是一顆兩槽位珠
同時双剣又下調了屬性傷害

斬味同時影響物攻屬攻(屬攻受影響更高), 但無屬性泛用

魔物肉質下降, 弱點特效、渾身弱化, 維持高會心時間及難度增加
各武器都是如此

想問有有聚魔打

我見架仔都係揀3天
貪佢可以咁

50以下聚魔 -3 有性趣留名

食個飯join

join

銀火龍1.6 真屬性會心
金火龍1.6 真異常會心

護石用利刃

我都諗緊玩呢套定juno刀
juno可以唔洗出利刃
可以出哂所有攻擊技
同埋有超回復同回復3

打隻紅蓮爆鱗龍
打到後面亂入隻恐暴
爭完一次地盤
爆鱗敗走
隻恐暴竟然追住佢黎打
打到佢差唔多死為止

自由任天地龍有冇人打

新人想問上下位M位有咩唔同

不過冇得玩無擊

暫時推屬性勁都係得弓同冰盾斧

真屬會幾勁 唔知救唔救到其他武

係 其實姐係上位嗰陣套恐暴刀
不過物攻夠高 可以保返無擊

開咗 自己入

補返*

唔鍾意3天刀個Look, 玩左咁耐又用番呢把
我無屬用尾王刀算

花生部隊

如果你聚魔地區lv低過場主 會升得慢

金獅子

等佢調查彈出嚟，
再唔係就john人地

個白斬短到pk
好難用

我帶匠5, 配達人藝
用落舒服

限死咗個匠係問題

有啊 1.32上1.39
提升5% 垃圾

都係, 不過我換唔洗匠既刀好方便, 換護石, 同埋換走粒匠2珠就得

流撚住馬尿咁整3天嚟用

收刀原地等居合

請問毒,麻,爆呢d係咪算無屬性武器呢

下位同上位係本篇用(計HR)，M位係IB DLC用(計MR)
你當係3個level逐級上

毒 麻 同爆就係佢地自己嘅屬性

但我用佢入面個search, search無屬性無會highlight呢幾隻
同埋我想搵把真係乜野屬性都無既係搵唔到,利申:R9以上既大劍

入人場打 打一兩次基本就會有堆自由/調查任 同埋聚魔都有機會比你誘出怪物

巴刀本來無屬就係插無擊珠

想問下炎妃冥燈輕弩係架仔網個r12升級係？？，係咪即係未出

大劍玩返以前一擊脫離

對冰牙龍/碎龍/冰咒龍
拔刀術好重要

仆街 拎住套熔山裝唔夠冰魚龍抽

cap自

仆街睇錯武了 柒左吾巧推

負皮自己先

有無巴打幫手解答下

整左幾套 目前黎講我覺得一線刀係三天 滅盡 微波爐 同埋金火
微波 金火個砌法同三天一樣 係唔落無擊換其他技 物理低少少 但有水/毒

之前有隻銀火
係荒地打鬥痕跡執
之後手快快打死咗
乜調查任都無出

個屬性係咪有括號括住

全彈銃用金火家碎龍好 ？
我見個MR百幾嘅日本仔係咁用碎龍

得閒入黎notk
我地分左工升

thanks 巴打

錯的 唔需要多謝
雖然佢地d材料都大同小異

有冇code

推

翻學

盾斧難玩左好多
D龍全部AE86 GTR咁通街跑, 好少機會超解
紅斧完全冇用, 機動性低, 同人組隊仲會打飛隊友

仲有好多細節位, 超解俾人打斷會冇晒瓶+斧落地,
用完飛翔爪又係斧落地, 完全唔知想點

利申, 全盾斧破關

我都知呢個問題好煩，但我都係想問下
我唔肯定rare12客製吸血係咪要戰痕黑狼，如果係就真係要煲爆佢
我自己就係想要黑轟裝，所以就打算主力煲呢兩隻，但金火太又好正

要歷戰微波爐皮7張 r11先係戰痕

之前我都唔知你地係乜場
一直單刷
森林同骨地都lv6過
依家刷沙漠

金火刀

想問下有冇高手可以講解下
如果用大鎚
點樣可以容易D打完儲力2/3技之後再出飛翔爪?

我成日打完儲力2/3技之後再按L2準備出飛翔爪
一係射唔出/唔中
一係出完儲力技再按L2瞄果陣變左慢得滯變返普通飛翔爪
平均5/6次先成功連到一次
我睇片有D人好似可以SKIP左L2瞄果下動作直接向前射個爪

有冇高手可以搞下有咩技巧易出D?

痴人地個銀火任先
之後入

天地龍大劍屬性解唔解放好

diu
咁升森林真係無咩用，偏偏好多怪都係森林區搞到最高lv

三天耍打邊幾隻？

大劍用咩裝? 剛打完 冰咒龍

G位鬥技01 03 04 06

打隻咩霜翼風漂
打打下走左

4星自由任. 重點就在水氣中.
做兩次就夠票

你係咪岩岩要飛雷龍個位巴打？
我想知點解特別要佢
我到而家都仲盲中中咁聚魔

有巴打解答左了 不過都感謝你

ok, 有無人要打？

賓周 拔刀術

係呀

玩無屬可以 玩屬攻都無問題 配埋冰呪龍套裝技能堅屈機

街場二貓先爆天地龍頭
一爆撚到天地龍頭已經唔柒理 沖去掘皮 即刻三貓
一下都未撚拎到

整冰呪龍裝 玩拔刀流

ching 你套甲係咪要打聚魔先會合到
除左炎王其他都未見到
微波係咪主線尾3果條？ 咁我合左佢先 岩岩主線打完
thx ching

我打

金色個d裝係 條腰係見到黑轟之後打轟隆鬥技

集中既珠係咩？

微波爐=冥波龍

係啊
因為我森林係5lv
降好Q耐先lv3
lv3先有普通飛雷
我之前一粒都無
連阿煉金婆都無計

短縮珠

縮短珠

有冇人PS4 pro玩MHW風扇勁大聲？一時時，轉到某個場景就超大聲，風筒嘅

括號屬性嘅武器 = 無屬
因為要用個叫 [屬性解放] 嘅技 佢先會有屬

點解set好左嘅表情又冇晒嘅？
同埋打mr自由任唔會升mr ??

想請問係咪要跟佢右邊提示打牙龍種獸龍種先有得升lv?

本身隻飛雷就走
我見你要先打佢留住佢

其實係咪冇人會用蟲棍

有冇巴打用斬斧
點砌裝

code?

唔洗，打乜都升
低lv場執下毛破下位就升
升滿隨機出一個誘出任
誘出任係用一次，叫你想要既怪
lv4以上就要打先升得快
怪就係普通，強啲，同歷戰
地圖高啲怪越難打
之後就打一隻出一個隨機誘出任

明白
Thx

諗住整晒全部太刀先去轉玩棍

有冇會開咪吹住水打既團?
自己打冇人講野好撚悶..

多動症係對超解有影響既 但係呢個係對全部近戰都有影響
紅斧我覺得好勁啵 前三角個位移勁大 圓形大範圍
定點三角會打飛人既可以唔用姐
加埋瓶傷 打怪係好痛 只係對控瓶要求高左
機動性低就係既 但可以轉返劍mode追既姐

爪完斧落地我覺得係比你即刻用高攻動作追擊姐
無位輸出未返劍mode

而家既立回唔似以前咁簡單劍mode儲氣>超解咁死既玩法
要真係兩種mode互用互換先得 隻怪多動既用紅斧會好過超解一筋

利申：盾斧爆機

你係咪pc版呀

有冇巴打知護石防性3->4要咩料

斧落地好易死

有冇手足帶天地龍爆頭

爭1%都係冇
唔係唔可以追 只可以話唔係首要技能囉

落完地第一時間轉返劍，起碼有個盾係手仲用斧頭慢慢斬，幾多條命都冇用

冰呪龍裝好定大馬士革好
玩大劍多

岩岩兩重弩一翰弩打撇甲打鋼龍
佢8成時間訓地...

冰咒下限高上限低 大馬就相反

琴日同街場玩兩把重弩 隻炎王長期係地

依家輕弩用邊把會好啲

我地係咪玩緊同一隻驚，點解完全睇唔明

利申岩岩打完冰咒龍

就係用緊冰咒4件先諗解唔解放好

天地龍把劍咩屬

龍屬

有無巴打可以帶我打
又唔夠料砌m位裝

做乜鳩聚魔啲龍成日走場
返一返camp補兩支水
出返嚟就話已離去
已經唔係第一次
capcom我屌你老母

低級聚魔

斬擊斧需要集中同強化持續
定二選一？

三天刀係咪完勝微波太刀？

強化持續>集中

樣黎講微波完勝

一個朝早三次 打條撚呀

唔解 你裝備應該唔夠窿插解放珠 同埋玩無屬已經高攻 配匠lv5上紫斬嘅話

巴打們m位礦裝
係咪出去搜集就得

咁我快手推完主線先再砌
宜家仲用緊炎王套加慘爪腰同隻匠腳

要唔要一齊玩？

重弩妖法

輕弩妖法

G位熔山由聚魔之地掘礦/骨產出

以上資料由日本仔分享 本人再細執

美型自帶攻大

至少知道有得升，唔係未出，支槍唔洗扔住

好啊

一陣返去搵你， 你有無no tk team ?

你留psn俾我？

想問下點解我一d地區有坐騎口哨用
一d地圖又冇得用既?

銃槍熔山武強化到最後
最上個個材料係咩有冇人知
google 過搵唔到有人講

今日打天10條天地了 得3個頭...

冇

求john no tk

係咪隨從友好度唔夠

要解猫任

盾斧係為超解以生
一個超解唔夠，咪兩個
斧mode係諗住超解唔中
蓄住瓶先用，同怪眠咗咪加下第一擊攻擊力
又有撞牆，又有咁多分散注意力既方法
我覺得單人盾斧超易玩
無視肉質，130一個瓶，無腦輸出

其實斧mode打啲失衡嘅怪係唔錯，例如慘爪果啲，打橫打hit數多

超解真係好爽你地用礦石/骨武爆機？

等你

我用骨武爆 打天地煌啼超解好爽

有無專登砌裝利申用梗迅龍防諗住打到爆機

between有無盾斧撚知道要係聚魔打咩先整到熔山裝
有無素材名睇吓

謝謝巴打解答

耳塞護石要打到邊先升到上4

有 斬龍3件加碎龍腳
出集中3炮術3

G位熔山由聚魔之地掘礦/骨產出

今晚睇睇先 感謝

素材名係咩?
掘咗成個鐘武器店都未開到 洗唔洗升地區等級

邀咗你

三天素材 有無人？

我四件冰呪加大馬褲出到集中2，玩拔刀大劍hea打！

斧強化mode打倒地大隻怪好撚爽啪啪聲又扣得多

碎龍>斬龍
69mr 個任打死人

碎龍打耐d 但斬龍秒人

但我斬龍輕鬆
碎龍2貓

碎龍打下走下就無事

招人打三天素材

有無巴打 刷聚魔

我ok

你開 我入

巴打咩裝？點出130一個瓶？

4Gkj fjiR tAjF

fail

有啲技佢中空，隔離寫住無發動，姐點解？

防爆3唔洗係咁碌

我爆機用賊散
之後直接出硫斬斧熔山裝
開荒到100
一次超解兩set加飛爪先爽

兩隻怪血少. 撞下牆落下石捉既話都好快.
着耐熱/耐爆先殺碎龍 之後返營換裝打斬龍

海綿巴刷唔刷鬥技， 街場唔夠人打

我打斬龍用晒2落石

入唔到阿

我記得我最後掘剛骨出熔山手
打大形啲怪就有
我熔山出頭手腳既

炎妃真係好鬼難打

原來要打怪thx 今晚試下

鬥技如果一人打兩個人血？

食埋貓飯，本身113左右一個瓶
但有時唔知係唔係錯覺
有啲怪打打下
會跳上140-150一個瓶

大團長真係好樣衰

開左

出咗街
今晚6點再開
今朝無聊，陪一個唔識既人打
打迅龍10分
打硫斬8分

葡萄

唉， 一個人打唔到鬥技
街場勁死d 人

印象好似係固定血量
兩個人打著數啲

龍脈的重龍骨 聚魔打咩/掘咩先出

好似打雌火，飛雷個啲

回歸太刀
我見接R2多左三套招
邊套傷害最高 另外咩情況會用其他三套?
thanks

似係m3怪 斬龍果d 掉落物

其實你地去開乜場
我去老屎忽個場都無乜人
又做咗孤兒仔
今晚試No TK個場

聚魔m3龍 m4都有機會出

各位盾斧撚而家防性落1定3 ？

我兩個都有入， 但無咩人打鬥技

求人開聚魔大兇豺龍

有無人幫手爆天地龍個頭

上3

我想升粒護石，我而家MR53、聚魔全lv3。

請問要打多幾多條龍先有？

砲術飯同隻怪發嬲影響最大

正常儲力放咗2/3技之後禁L2會對前放爪唔洗瞄

個個做伸手黨

呀媽係女人

怪發嬲點影響？
打咗咁耐都唔知

有無嘢打

J

咁講 呀媽係女人既野都咁多人問就知有問題啦
？？？打極都唔覺既人睇下自己mr幾多
有d料要mr50/70/100先打得到
如果主線岩岩過就諗住好快整到只能夠講太天真

我瞓醒了

但我仲未瞓

會死

12點先醒 先玩咗17個鐘 easy

打完主線當爆咗機

劇情完個時成堆npc同你講未撚完，都當爆機

你玩過world本體定係以前個d？ r2 world多左兩招 冰原又多兩招

天麟到底用咩錬
我打左八條冰呪都唔出

年中唔少呢D玩家
真係覺得爆左隻主線boss就可以打曬所有料整所有裝咁
已經唔想再回呢D

本體無掂過太刀
以前淨係識R2R2R2R2

小王mr衝到幾多

有冇人可以開黑車車車俾我
我可以開返戰痕黑狼

69 未解放
實際應該7x
今晚應該試下上埋100

咁mhw本身係既 爆左主線已經乜都整到
之後係無盡刷珠地獄

唔計之後更新既新怪同歷戰王

太刀連技唔算重要 最緊要係升氣刃（無>白>黃>紅）然後再用r2+三角既兜割>升氣刃loop

技術位係見切斬同兜割落點控制

大大帶我打

thanks
另外我見R2接X既收刀斬
氣bar會增紅同自動增長
係咩用途?

r2三角 兜割傷害最高 但硬直 出招時間最多

r2圓圈係見切 要駁係除氣刃拔刀任何一招之後用 太刀核心技 有無敵時間觸發到gp可以直接駁r2大迴旋升氣刃 要有練氣時用先有無敵時間同gp效果

r2交叉特殊納刀 可以駁係除拔刀以外所有招數用 可以取消大迴旋/兜割後搖硬直
納刀之後派生兩招 r2 氣刃拔刀斬 攻擊力僅此兜割 太刀第二高攻招式消耗一級氣刃 但出招個下都有超短時間gp 觸發到就唔降氣刃 三角係普通拔刀 都有超短時間gp 打中怪會有練氣慢慢增加buff gp到就buff維持耐d

熟練輸出高又型到爆炸 例子

難得暴食恐暴喲武咁型
但睇返仲廢過地啼龍

想問吓頂級的毛皮要喺邊到打?心急人上

巴打剩低嗰件用緊乜？暫時用緊斬黃腰唸緊可以點砌

龍屬武又冇得同無屬比嘅，不過地啼武啲斬味好低，一定要落匠，不如玩其他武算

m位鹿，波波

好撚勁

仲睇緊d裝
都係過左主線冇耐合左把劍咋

本身恐暴已經係最型武器
尋晚我開個黑轟調查任打
全程恐暴追我，我追黑轟
黑轟嚇到一直跑，我係咁追
唔洗十分鐘完場

想問下雷王龍武最後一階
第一舊係咩骨來

有冇帶打尾王

型撚左咁多
以前就係因為太單調所以棄左
返去苦練下先

地啼插幾個屬解就搞掂
但暴食唔客制會心都幾難玩得落
而家客制又咁撚煩

你通頂就有可能

留名睇飛機
前日飛起我地3個
琴日又飛起xbra

D mr升得好慢 想打黑轟 仲未見到

係咪要開個受害者追討聯盟

好似要地6lv 阿 加油!

小王開開空頭支票

有天地自由有無人打

得兩粒鐵壁唯有整大馬士腰A

而家先4

尋日我2點off先見小王on

走先

今晚9點聚魔？
@姨神 @xbra
固定聚魔-1 招人50mr up

有冇人帶一帶天地龍爆頭

今日片手劍勁唔勁

片手劍都有分新唔新鮮

john

對上玩MHxx 岩岩終於買左mhw黎玩

想問係唔係變到好唔同 同埋無左狩獵風格？唔見有人講既

點解好似無人玩屬斧，個傷害明明高無屬好多

慈眼殻係唔係除左打爆頭之外唔會出打到好絕望 街場啲人個個又戰神模式上身 永遠得我heal佢地 佢地自己紅血都唔會飲水 照繼續劈 跟住一下死

未齊珠齊裝
個個衝rank
邊得閒砌裝

隻金獅子識4檔

我要遲到，7點先開到波

打爆頭都未必出

古龍調查定聚魔升hr快

點突破mr 50

me hr600幾啦 主要想知要打咩怪咩方向 鬼唔知個料未出咩

正常打贏完任結算係唔係唔會出我今日打左八場 掘屍都無掘過慈眼殻 玉都係得果一粒

慢慢， 今日off 無野做

打左二十場天地街場終於爆到一次

2次爆頭掘一係出眼殻一係出玉

49 會出解放任

我第一次單刷過爆到
掘到兩舊眼
之後陪人幾場打未過爆頭
一樣有多兩舊
尋晚自己又單打一場想要重殻
爆頭同死同一刻
但掘完身搵唔到掉出黎舊碎塊
字就係咁顯示係度
應該同屍體重疊咗

2次爆頭掘全部都係鱗

今集

個頭爆兩次跌落嚟嗰舊唔會出鱗喎
一係出眼殻一係出顯玉
唔係掘屍

爆兩次頭果舊野一係眼殻一係玉 你係咪冇爆兩次呀

整支碎龍輕弩輕鬆爆頭
打到一半已經爆左
街場照爆冇問題

我之前係缺重殻
要出6件裝，24舊殻
有時一場一舊都無
出好多鱗同乜散石
之後幫貓轉技
隻貓都幫我一場出3舊殻

蒸氣機地獄
就咁去下聚魔掘礦摸骨都儲到兩萬燃料
每次扣得10要2000幾輪先用得完
有無得set每輪用幾多燃料

睇運 我打兩次自由任各1粒慈殼
有一場掘屍出左兩粒玉

我琴晚試左場又係搵唔到塊頭皮

單機一定叫隻貓偷野

睇地圖之後係咁O

已經出咗3塊天鱗

呢個設定真係垃圾到

右2好似游蕙禎

打斬龍打到迷失
20場都無粒天鱗

死同爆頭同一時間
掘完身得2，30秒搵
出咗字就係身邊
但搵唔到，鳩sad

估唔到又要打番天地龍
做大劍黨

體力衣裝改 前置條件係咩

請發問前善用Google

有冇人幫刷新屍套+冰雞？

搵野卡實個r2就自動幫你用晒d料

我明白巴打們答到口臭
但係我都係想問有咩過度裝推介比操蟲棍？
打到轟龍有D 頂唔住
求巴打們解答

你地玩到MR幾了

有無人有黑雞調查，差小小整腳

已經用緊像筋
不過用R2好似貓貓必中個段都係會鳩禁

71 岩岩解完斬龍碎龍

有一堆
7:15到場
你乜區？

上位騰龍

唔該巴打

有無人宜家想打天地爆眼

初期起手裝，求批改

tk rm

我都想打

炎王個套係點

一直勁，不過都不及親生仔

重啼龍武會唔會加屬性解放?

曲

我三貓都出

34Em 4az4 pifJ

一陣開啲5格3次任搏大細金先

用EX迅龍的α頭、腳、β甲，配EX浮空龍α手
我無炎妃γ腰，應該換咩做到用碎龍輕弩的徹甲榴彈lv2速射

打埋呢鋪入

流斬調查出左3粒

太刀

好 咁我唔發信號

請叫我劍術大師 真正嘅太刀狗

大劍？

你打緊定咩，我都打緊

開左？

屌你老味隻奇撚一嬲全身彈晒刀
用返重弩榴彈炸佢老味算鳩數

把刀fail

剩返酸斬同兇爪就到賓周龍了....想問打邊隻先好點

天地怕咩屬？

約定今晚有冇人carry 尾王

騰龍solo 到尾王 終於頂唔順😂

仲有冇位？

夠唔夠人？

流斬都有？

冰

有冇天地打？想要眼殼同玉

有

錘先係囉好冇
太刀今集nerf好撚多 係俾返招難用到仆街既居合你當甜頭

天鱗係同一款

拎把冰咒大劍打先

我宜家先知原來K字頭正身係男人
不了 mh玩女角是常識吧

兩個都玩就得啦

酸斬分分鐘仲廢過斬龍
兇爪多左吐息但進攻意慾感覺慢過慘爪

屋企樓下，俾幾分鐘我

轟龍裝唔錯狂食水

打屍套都貓3次
街場D人咩事

甘叻自己打LO

輕推

隊三粒耐章珠冇難度

個曲入唔到

Sor

我無你地個場
乜code？

街場聚魔冇目標，一人打一隻係咩玩法

一係就淨係做礦工，冇溝通真係369

慈眼殼只有爆佢頭先會有
同角龍彎角一樣咁跌

個機率可能係爆左之後25%先會跌

有冇巴打幫過天地
3dKf 3PG4 2f7X

我比你

垃圾模式

係咪開黑狼鳥
想join

長㩒r2

有fd果陣一齊打都仲ok, 不停狩獵就ok唔洗load都幾方便，但街場人人都想要唔同怪既料就爭住打左自己果隻先，怕左佢諗住幫佢地打左先，殺左就走場

有無新嘅wiki?

有冇巴打幫手打鬥技大會，想合雙天刀

用緊橡筋大法掛機食飯
on99

7vMt jjp6 dLH4

幫我

試過無爆頭但完game之後嗰畫面下面嗰格額外報酬會出

有冇天地龍打
唔想打街場

海綿巴點解打中文甘快

我都無最舊版PS4
早幾日嬲嬲地換左pc 隻256gb ssd 用住先

last boos第二形態點打都無野出
迫唔到佢撞牆...

去武器防有得選你想要種技嘅裝
咁應該方便你取締?

有無人研究到d屬性長槍邊把最fit

第二形態我上次用輕武器打都無出過石。撞牆都唔會訓啦，企係到幾秒都無就出破壞死光

咁要點做
好難打
又唔想開SOS

弱化後腳，只打後腳就安全，佢出大技—元氣彈個時一係就係佢身後，一係就走到場地邊位，再唔得應該可以用回家玉。

d 乜春龍脈石碎片係咪唯一用途就係蒸氣機？

想開返個SSD小隊 有冇人G持
有SSD先俾入

R10 客制 (應該係)

有無隊缺人

隻惶怒痴撚線
追全場

蜘蛛龍出左成地流沙同尾獸玉就死

d龍沙好煩
次次都係咁

有冇tips 或者有人carry

海綿鬥技？

輸左都試過有眼有玉

有冇人知冰咒大劍最終型
第一素材係咩？仲係問號

試過佢追隻雷狼龍追左兩個圈
撞佢一野扣500
成場睇佢打

last boss既野

沼渡珠好似有用

打完聚魔 都唔升MR 既?

Gchi,今日就係頂唔順買咗ssd

每次都係輸先有眼
贏就一定冇

我用左冰咒大劍+破壊王 單人先破過一次

咁咪有排先升到

g持

hea打咪2~3日

隻新屍套好嘔心個樣

樹林濕氣重發左毛

直播見人用雌火B

外置算唔算

一路亂噴 一路後退仲噁心

好

pro+ssd揮手

thx
爆機了
第一形態撞牆好高傷
打得死仲快過之前四貓

有冇太刀功課抄,打到冥波龍

是但用斬龍套打住先

斬龍五件？邊把刀好使 用緊鎧羅火

你睇一睇上面已經有巴打po過左啦
追po都懶

湊夠體3茸3就得

第二型態
埋身打，前腳係弱點
佢有d招會地面變浮沙總量唔好踩落去
大絕果時靠邊跑 (直頭靠牆跑)

體力3 轉身衣體力衣輪流
有珠位多就裝食菇一粒
再裝體力回復量up

我500幾防都過得到
真係唔算難 係厚血打到煩

五個眼殼了
仲未有粒玉

鐵刀最高個把可以900幾攻
唔洗諗

頭先
佢出完氣彈
無掟落場中間
我貼牆企都中左
扣剩一滴

玩斬龍三件唔玩lv5渾身=on9

終於捉到稀有水母
爬左好多次山

點解冇咗？？？呢個小隊

用緊1套

用app
手機打，直接ps4出

btw老屎忽成日冇人嘅

淨係入左老屎忽

有無雙刀裝推薦

唔係嫁條龍好撚狗屎
佢元氣彈貼邊一定唔中
係中一定係佢放完元氣彈會即刻出既破壞光線

我都爬咗5次以上

係未有

發霉

呢下真係好仆街
元氣彈完成場灰再親你睇唔到出氣功炮

有冇曲，btw求入小隊

下下入code好煩

我初見4次都過唔到都係因為呢招
一開頭仲以為唔識閃佢大技
但死個4次出左4隻眼
之後就冇出過了

我爬左兩晚（現實）

想問下
我接唔到炎妃意個任係咩事
去過舊個個營同劍術大師講過野
hr落曬 乜都冇接到 特殊任灰色左入唔到 上位M位都係
利申 之前打到櫻花祭就冇玩 冇貝貝冇爛輝冇y裝 見佢出iceborne先回歸
會唔會轉身衣裝係限時拎？

有無返工撚
覺得ib 好難追進度

成隻game 多樣化左

冇貓就得

刷聚魔刷到唔想打

有冇跟流程做晒？轉身衣唔係限時任務

好多返工撚
每晚打個令鐘

拎左成個禮拜假閉關打

有 我連第一步劍術大師都冇感嘆號

巴閉啦你 而家唔同我打

有無近期打嘅巴打解答
我舊年一出就拎咗

@弩神

求雙刀裝分享

我就係搵緊同我一樣嘅人
唔該巴打先

who?

其實追黎做咩
我9月5拎驚放工每晚打兩個鐘度而家都仲係m3,
主力升番哂唔同G級武刷下怪先唔打主線住
慢慢享受唔洗咁急住打既

我都想傾下，如果刷到幾粒回性回距4lv珠就好
易砌好多

主線半套G裝過得到啦
盡快直接過主線先刷啦

唔該哂

主線
鬥技
調查任刷素材
應該邊樣先

主線爆咗先正式開始喎
梗係爆主線先
到時執套勁裝 輕鬆搞掂d自由任啦

我用緊炎王3件 天地雙刀

仲係用緊上位裝
食一野都冇大半血

想問下聚魔之地喺咪應該搵到一個戰鬥痕跡之後先求其打d龍?

話說隻Game DLC銷量點 ，唔知會繼續出DLC定係下一次出2

講明最後了
姐係會出mhw2

Ps5首發

有冇幫打冰呪龍
6QkD TFF6 Fazn

最好有得繼承

有冇人打鬥技 （無雙刀）？

唔會喇 mh 3年一個周期

希望返番舊大陸，想睇高清化重制舊地圖

求幫手打引導者之歌 -3
3Ca8 wen6 6KJZ

同意，用緊d雜裝G位 輕鬆打

Same仲重裝緊mh 好想快d試下ssd既快感

唔明點解，g位裝無搜集資源裝，上位先有

外置usb3.0都快好多

原來劍術大師一直著住件Master裝但打唔贏上位怪

我剛見迅龍

講真個句 呢個版全部武器都有屬性 但有啲要屬解 未屬解未無屬性囉 呢個問題都幾過份 有冇睇標題？

本身用緊迅龍裝,跟住岩岩合埋熔山龍裝
想問吓玩徹甲榴弾邪教嘅話用邊套裝好?

MR 點升
我打完聚魔之地D 怪
結束探索都冇升過

發覺天地都幾難打吓, 重玩咗3次先過到

海綿巴點解你飛上隻怪到甘多体可以慢慢轉隻野方向， 我一飛上去好快無体

係咪括弧左呀

應該有㗎喎
我都有打聚魔 打完兩三隻就結束

轉左雷狼 力解7 看破(4+3) 攻擊4
輸出爆表! 好似係

有護石夠啦，仲方便。

4個用弩打頭又爆唔到天地個頭殼

正常最多轉3下, 喺咪你本身跑到無乜耐力先飛上去
上到去再轉去其他部位都扣耐力

原來我未解MR上限

三天刀無用

喂ching 夠喇喎
甘你老母
体你老母

有無ching一齊刷殲世滅盡

講緊雙刀

見無雙刀以為ching講三天刀 自膠

我有兩場天地龍打 有冇巴打carry

第一粒匠珠竟然係來自歷戰碎龍4格

有冇人有戰痕黑狼鳥打想升埋把武器

仆街滅盡一定要solo?

易打啲 唔會跳黎跳去

有無操蟲想同好

488係包埋特典

有冇巴打可以幫手打雷狼龍個鬥技場

明明成日見朝早好多巴打想打 點解而家冇

你幅係純DLC，有無睇到第2句

太刀要降肉質要打幾下？同降肉質會唔會有抗性？

降肉質唔會有抗性,不過遲下唔知
等喲人依賴得多飛爪就會開始nerf

發現個topic係冇人睇

用飛翔爪 冇話打幾多下

自己去貓車到試啦

自推

求幫過主線冰龍

終於單拖過晒主線
結論:唔好貪刀

曲呢

支天地重弩 砲5 加 業物護石，真心屈機

有冇新玩巴打有依個問題

想問下鐵刀個邊雷屬要d 咩素材 而家打到去斬龍亞種都仲未開到

雷狼龍刀
爆完主線先有

雷狼

有排. 完主線之後先有
雷狼料
建議你升爆把鐵刀用住先, 夠你撐到尾

你iceborn主線係咪玩到aibo換左人?
係既話會接唔到特別任
推主線等本身果個返返黎就得